% !TeX spellcheck = nl_NL
% \titelpagina definieert de titlepage
% 1 = Naam van het plaatje in directory ./fig. 
%     Neem een hoog resolutie plaatje.
%     De hoogte moet ongeveer 0.5 x de breedte zijn.
%>titelpagina
\titelpagina{academieplein}
%<titelpagina
% commando voor versiehistory tabel
% #1 = tabel inhoud
%      tabel heeft 4 kolommen:
%      Datum & Versie & Omschrijving & Auteur
%      Gebruik \\ \line om de rijen te scheiden.
%>versiehistorie
\versiehistorie{
    25-07-2024 & \huidigeversie\footnotemark{} & 
	\lcode{\\hurl} toegevoegd, Rust toegevoegd in \cref{sec:listings}, info over syntaxiskleuring toegevoegd in \cref{sec:syntaxiskleuring} en meerdere figuren naast elkaar in \cref{sec:meerderefiguren}.
	& \mailafko{BroJZ}
	\\ \hline
    01-01-2023 & 2.5 & 
	Pinky assembler toegevoegd in \cref{sec:listings}.
	& \mailafko{BroJZ}
	\\ \hline
	31-12-2020 & 2.4 & 
	Belangrijkste aanpassingen:
	\begin{itemizeintabel}
		%TODO: nog invullen
		\item Tabel commando's werken nu zonder gebruik van package |tabu|.
		\item Nieuwe commando's \lcode{\\tabelX}, \lcode{\\tabelXm}, \lcode{\\langetabelX} en \lcode{\\langetabelXm}.
		\item Enkele tips toegevoegd. 
	\end{itemizeintabel}
	& \mailafko{BroJZ}
	\\ \hline
    28-12-2018 & 2.3 & 
	Belangrijkste aanpassingen:
    \begin{itemizeintabel}
        \item Lege ruimte rond floats en regelafstand aangepast.
        \item Kleur \code{red} vervangen door \code{hrred}.
        \item \lcode{\\hrfigure}\hyp{}commando als alternatief voor \lcode{\\figuur}\hyp{}commando.
        \item Commando's \lcode{\\tikzfiguur} en \lcode{\\hrtikzfigure}.
        \item Commando's \lcode{\\tikzinlinefiguur} en \lcode{\\hrtikzinlinefigure}.
		\item Commando's \lcode{\\schakeling} en \lcode{\\hrschakeling}.
		\item Gekleurde opmaak van \LaTeX{}-code gebaseerd op TeXstudio. 
    \end{itemizeintabel}
	& \mailafko{BroJZ}
	\\ \hline
    23-02-2016 & 2.2 & 
        \LaTeX{}-code verplaatst naar public bitbucket respository en alle links hierop aangepast.\newline
        \lcode{\\hcode}\hyp{}commando verbeterd.
    & \mailafko{BroJZ}
    \\ \hline
    22-07-2015 & 2.1 & 
        Voorbeelden toegevoegd.\newline
        \lcode{\\hcode}\hyp{}commando verbeterd.
        Commando's \lcode{\\pdfdeelref} en \lcode{\\citepdfdeel} toegevoegd. Diverse commando's robuuster gemaakt.
    & \mailafko{BroJZ}
    \\ \hline
    09-07-2015 & 2.0 & 
        Eerste versie voor HR.
    & \mailafko{BroJZ}
    \\ \hline
    09-04-2015 & 1.0 &
        Laatste versie voor HHS.
    & \mailafko{BroJZ}
}
%<versiehistorie
\footnotetext{Toelichting versiecodering $A$.$Bc$: $A$ = grote aanpassing, $B$ = kleine aanpassing, $c$ = taal- of wiskundige
correcties.}

In principe is het onzinnig om versiehistorie in het document zelf bij te houden als de broncode beschikbaar is in een publiek toegankelijke VCS (version control system). 
Maar omdat dit niet voor alle documenten het geval hoeft te zijn, wordt hier toch, als voorbeeld, een versiehistorietabel gebruikt.\noclub[4]

%>licentie    
\vspace*{\stretch{100}}
\includegraphics{figs/by-nc-sa_eu.pdf}
\par
\documenttype{} \titel{} van Hogeschool Rotterdam is in licentie gegeven volgens een \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/nl/} {Creative Commons Naamsvermelding\hyp{}NietCommercieel\hyp{}GelijkDelen 3.0 Nederland\hyp{}licentie}.
%<licentie
\Cref{fig:zebra,kleinezebra,fig:binary,fig:fractal} in deze \MakeLowercase\documenttype{} zijn afkomstig van \href{http://pixabay.com}{Pixabay} en vallen onder het publieke domein volgens een 
\href{http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.nl}{Publiek Domein Verklaring (CC0 1.0)}.

De \LaTeX\hyp{}code van deze \MakeLowercase\documenttype{} kun je vinden op: \url{https://bitbucket.org/HR_ELEKTRO/latex-stijl}.